====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À partir d ' un cadre stratégique défini ,  l ' attention aux opportunités ,  l ' écoute des créateurs , la capacité d ' évolution , d ' adaptation du projet aux projets , la recherche de l ' implication du plus grand nombre dans la vie du projet urbain sont la matrice même du maître d ' ouvrage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

